想學琴(classic) 目標彈jazz

如題，小弟未學過樂器，由零開始，打下基礎先，pm please 素人/琴行都可

素人

咪姐係私人上門

素人/av女優好？

素人，源自日語素人（しろうと），是一個日本文化愛好者之間的常用詞語，指非專業人士。

邊區

同問 元屯天區

人呢屌

其他區啱唔啱

有教開piano可以傾下